黎第三波，唔該香港政府加馬再派錢

第三波，再摺一部分公司，無錢，無工開你叫我點支持國安法...

如果唔派，我拎哂我身家搬去第二到

獎品獎金非常豐富

你要有錢俾我地先支持到國安法。
俾多一萬蚊香港人，你要我叫祖國做母親，習主席做爸爸都得。